有少少感冒 女朋友話係因為成日捽眼摸鼻導致

如題 ，癲覆左我認知
正常感冒成因乜唔係因為著得少衫/凍親？
感冒主因凍親
感冒主因係捽眼摸鼻

求解

冇人想知

你是白痴仔

可能聽日你奶野呢

冇戴套咪凍親

你女朋友硬膠囉 應該恐懼撚來

你勁過上帝， 唔著衫就能夠變出病毒

鼻病毒透過捽眼摸鼻入侵鼻腔黏膜
鼻腔黏膜因為凍，微絲血管收縮，所以唔夠白血球喺前線對抗鼻病毒，所以鼻病毒成功入侵人體

bingo!
扶手電梯唔可企出梯級 少少都唔得 俾佢話危險

收皮啦，樓主！

笑到仆街

樓主要聽女朋友話呀！

可唔可講埋熱氣?
點解食完炸野會喉嚨痛, 跟住就會病?

喉嚨痛係身體話你知果度有感染
白血球喺果個位置抵抗緊
有感染嘅原因上面講咗

至於點解痛完就病，其實就係因為抵抗力差

唔係喎，我阿媽話會病係因為成日打機喎

姐係話, 如果我要食熱氣野
應儘量咬爛d, 同埋細啖d吞?

所以政府咪收埋遊戲機中心皮

你都唔係答緊個問題

呀媽話因為飲得水少